出街見一個板仔fuckboi就kick9死佢

mk到癲 似賤9格玩人感情吃屎狗

life is but a game

點解生命要是但

喪狗？

佢炒車死

我屌你咩我比人玩就有